求幫手推到民陣搞個反二噁英大遊行

宜家二噁英問題嚴重，我建議民陣可以搞個「反二噁英大遊行」，提出以下訴求：

1. 曱甴立即停止使用催淚彈
2. 成立專家小組，主動發放有關二噁英既資訊（包括支那製催淚彈嘅毒性、現時受影響地區，防護措施指引），研究清理二噁英嘅方法並在全港進行清理 （見到有手足發起民間清理，但我哋資源有限同有風險，梗係將個波交比政府啦）
3. 取消禁止蒙面法，市民可於任何地方任何情況，戴口罩，甚至豬咀，保障自身安全

如果成功，前線手足唔洗再食催淚彈，市民唔洗吸二噁英，全民合法戴豬咀，唔洗再擔心被搜到豬咀而要棄裝。
當然，政府答應以上訴求嘅可能性接近零，咁我地就煲大佢，證明政府莫視全部香港人包括港豬同藍絲既生命安全。

另外，我認為呢個遊行可以connect 港豬同淺藍，平時政治議題，港豬同藍絲唔會理，但宜家搞著佢地，關乎自己同屋企人嘅健康，相信當中有一部分人會覺醒參與遊行，咁參與遊行嘅港豬、淺藍就有以下免費體驗。
曱甴唔批不反對通知書：親身體驗政府打壓市民表達意見嘅權利，可能會開始理解點解要勇武抗爭，點解要罷工癱瘓經濟。
曱甴批不反對通知書，港豬、淺藍出席遊行：曱甴要求提早結束集會，行到邊個地鐵站都封，體驗擔心返唔到屋企同受到警暴嘅恐懼。

而叫到幾多港豬同藍絲參與就好靠大家一齊宣傳啦。係宣傳方面，我建議每個地區有一組特定嘅文宣，寫番果個地區幾時放過催淚彈，如果可以就講埋幾多發催淚彈，等班港豬同藍絲知道佢地宜家日日吸緊二噁英，唔好諗住事不關己。

最後講少少大家可能未必認同嘅諗法。因為今次遊行主題係「反二噁英」，希望可以有中立同藍絲參與，所以希望大家可以視今次係一個獨立、只為民生嘅遊行，遊行時暫時唔好叫「五大訴求」等口號。咁樣亦係避免政府有藉口將今次遊行同之前嘅示威連結一齊，之後話政府唔會答應「暴力」示威者嘅任何訴求。

如果政府連只為民生，不為政治嘅遊行都唔批不反對通知書，唔回應，甚至用催淚彈打壓，咁更反映到比全香港人、全世界睇，政府打壓香港人和平表達意見嘅權利，香港冇人權，相信到時會有更多人支持呢場逆權運動，唔會再因為少少勇武場面而批評、割席。

我建議民陣可以強調，我地冇放棄五大訴求，我哋仍會繼續爭取，直至政府完全回應五大訴求。不過今次係一次獨立、不論政見，只為民生嘅遊行，呼籲所有想政府處理二噁英問題嘅市民出黎發聲。

題外話：
核彈係應該煲大，更應該keep住討論同行動，直至解決咗件事，即使有新核彈出現，都希望有部分手足可以keep住update同跟進之前嘅核彈既情況，否則政府同黑警以後應對輿論嘅方法就整另一個「已有應對方法」嘅核彈出黎，spin走其他討論。當大家發現新核彈炒車就會有一班人出黎放負能量、分化，之後好難會再返返去討論之前既核彈。

以上只係我個人意見，我一個人有思慮不周嘅地方，希望就算大家意見有分歧，都可以提出討論，睇下點改善，唔好一下就否決左個建議。第一次開post，希望大家唔會覺得我係三毛五毛。

如果大家認為呢個建議可行，請幫手推比民陣睇到。

手足們，繼續加油，不忘煲底之約！
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

曱甴習近平
甴近平

甴近平

先搞定選舉，用票趕走建制派！
過咗選舉先至搞示威！

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

因為籌備同宣傳都需要時間，而且宜家二噁英係熱門話題，應趁宜家開始討論，否則出左新核彈，到時冇咩人討論先再提出就好難成事。
如果想係選舉後嘅星期六日遊行，宜家開始討論推post差唔多時間。

希望冇account或者P牌手足可以幫手share呢個post去tg group，感謝！

甴近平

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

多謝推post

驗埋先啦

二噁英有毒已係公認，只係差在驗埋有更多details，但已有資訊己足夠發起遊行。
而且要拎到未射嘅催淚彈去驗有一定難度。

你之前都開過post話
屌你二噁英又生瘡又生畸胎又致癌，支共真係留地唔留人，對香港實行緊種族滅絕

如果人地已經揾專家驗好，二噁英唔係tg造成，簡大遊行果日公佈
好傷士氣架

大遊行一炒，幾十萬人原本出，變唔出
以後就會對大遊行有保留架啦
所以大遊行主題最好唔好炒車啦
我覺得

根據以下既新聞，黑警已承認催淚彈釋出二噁英

「汪威遜承認催淚彈釋出二噁英 但指燒塑膠釋出更多」

而燒塑膠係咪釋出更多二噁英，可以睇下K Kwong呢篇文章

「咪轉移視線啦，二噁英係中國催淚彈造成嘅！」

推

多謝手足推post，不過P牌好似推唔到post，可唔可以幫手share呢個post去tg group，感謝！

甴近平

巴打，又係你，冇人推post

推！！！！！一定要catch到大眾注意！

多謝推post!!

未上熱門已有一個負評，又唔講原因

和理非：
整番個18區二噁英聯展，branding一下「開花」，
同時教育下市民仲好
有大專chem手足幫手更好
和理非抗衡藍絲清場既風向
文宣手足再重組連儂牆
有黑警搞事一齊屌走

宣傳二噁英嘅禍害就係主題，各種方式都可以同時做。
不過小型集會展覽容易有藍絲搞事，黑警亦唔再係咁易可以屌走。
反而快閃建連儂牆同埋air drop可以繼續做。

咁做左咁多宣傳都要比政府同外國知道市民嘅意見，而遊行就係其中一個等市民都可以參與嘅活動，唔係得個知，私底下係咁鬧政府，但又唔行動。

Of course推既精神長存

多謝巴打推post

有得稔

好撚想返工戴豬嘴

多謝手足推post，不過P牌好似推唔到post，可唔可以幫手share呢個post去tg group，感謝！

！！點先可以解p牌，我有share

係，全民豬嘴個畫面一定好正

Thanks.

於 2019-06-01 後發表的留言，不論該會員何時註冊，如登入天數少於 90 日將一律標記為「P牌」。
詳情可以睇以下post

[更新] 有關「P牌」標記

多謝手足推post

oh sorry but 3q

nvm

就算唔批，都可以當宣傳

P版推唔到，但真心覺得重要。

民陣遊行之後再不斷搞全民豬咀日，唔搞唔提高危機意識真係會死。

幫手推

幫推唔該
［緊急］文宣組同我入黎！！！

無錯

到時未成功光復，可能已大量傷亡

已推

thanks!

如果拉攏到少少淺藍出嚟行就更好

大家一齊做文宣，洗佢地腦，同佢講番佢屋企幾時射過催淚彈，總有D人會出黎既

推啊，呢個雖然冇行動post黎得急切
但長遠黎講關乎全香港人福祉
一定要搞大佢

無錯，而且前線接觸最多，佢地已付出好多，係時候到和理非做野，比壓力叫政府清理番。求下大家幫手推

多謝推post，可以嘅幫手叫埋朋友一齊推

咪理風向post，行動日程表要緊

先唔講關唔關個運動事
二噁英單野根本就係一個民生議題
遊行示威表達訴求好合理

琴日朝聞熱門大部分都係二噁英，今日見到熱門幾個post講垃圾ming仔、張柏芝、陳冠希，有d失望

係啊
所以今次政府冇等唔回應
如果真係唔回應，一定更大反抗聲音
如果回應，對我哋都有好大好處
點都係我哋贏
希望大家可以用5分鐘幫手推post

多謝推post
如果可以，請用5分鐘時間keep住推post

和平示威關咩事，而家要攞民意啊大佬

巴打，唔好不推文啊

OK

Thanks

推 二噁英連儂牆

多謝推post
另外，如果屋企人係藍絲，可以以關心嘅角度whatsapp send比佢地，佢地會轉發幫手宣傳

和理非活動唔好停

和理非係時候出動

叫政府繼續發放二惡英先啦

幫推

不如定做反化武
唔係淨係得二噁英毒
其他chemicals 都好毒
根本使用到過晒量啦係又出唔係又出對住幾廿人都要開幾百飛
民陣近排好似真係靜晒咁
咩事......

推推推推推

ll

pish

push

多謝手足幫推

都可以
可能最近佢哋忙選舉，利申非分化，為踢走保皇黨，做選擇宣傳工作都好重要。

多謝幫推

仲有反干預司法

支持

多謝幫推

認同要反對干預司法，但要connect港豬同藍絲，可能分開2次遊行比較好

又沉咗，等我再推。

雖然話搞反二噁英可能connect埋藍絲，但如果落咗禁制令唔用tg, d藍絲都可能會繼續wfc，不過吸到少部分人轉軚都好。

再推

多謝幫推

集中遊行主題為二噁英主要想減少反對聲音，爭取開頭講嘅三個訴求，connect到港豬藍絲加入逆權運動係bonus

下個禮拜6/日啦

推撚到仆街

認同，不過推post、宣傳同籌備都要時間

但佢地出左12月8
你呢單可能要排隊

你講完去睇民陣facebook 先知12月8號有民陣國際人權日集會

大家呢排繼續做住文宣，宣傳二噁英，希望民陣之後會搞反二噁英嘅遊行

必須繼續推 唔可以冇左件事

無錯，推到民陣申請埋呢個遊行

支持手足推